★【樓市震散】買家縮沙 舖租大冧

【樓市震散】東涌東環買家撻訂縮沙；黃埔價位回到去年3月；尖沙咀舖月租高位瀉90%。

後市去向未明，二手市場有買家撻訂縮沙。東涌東環兩房單位，月中以約665萬港元售出，買家睇淡看市，最終放棄交易，估計訂金連佣金損失至少逾30餘萬元。而藍籌屋苑紅磡花園花園就錄劈價出貨個案。

公安先生 , 連登唔見左啲 AA 狗呀, 可唔可以幫我搵返佢地呀

冧都唔買，買英國樓好過

細鋪仔都還可以
面積大嘅鋪位吉左一路冇人租

班AA班日日都話破頂
但次次都無數據
然後9UP一大堆唔關事野
整係識講QE
QE又點呀？
QE關你咩事呀？
知唔知QE係咩呀？
其實知唔知咁樣水人買樓好陰質？